1.打线上的包，请务必先修改包名，测试为debug，线上的无debug
2.Lua代码，设置 appdf.isdebug = 0 表明连接线上服
3.设置 appdf.isupdate = 1 表明需要更新
4.Android 微信登录，需要把微信的Entry文件路径改为和包名对应，否则会闪退
5.Xcode 在配置URL Types中配置 微信ID 不配置或配置错误 会导致微信登录确认后无法回到游戏中
6.LinkedMe后台配置需要修改
7.修改打包环境，更改为3.12